要死果個人係林鄭呀！

罪魁禍首係佢！
點解唔係佢要去死，而係其他人呀！

林鄭 你下世都還唔撚夠

林鄭只係傀儡
要死係中共班人

做乜鳩哩個位，一係你做就好似當蔭權咁盡量乜都唔做。

屌你老母林鄭死全家